仆街咪撚再開集氣區👿👿

我隻1415牙💔💔

燈撚到仆街

開多d好 如果唔係點入貨

你入左咩貨等我幫你集一集氣

重貨 941
唔該

垃圾股都費事開

呢個係咪咪撚再集氣集氣區?

算啦 打暈自己下年再算

系

下年再開